點解啲男人咁賤 有女仲要去偷食

一人post一個遇過既賤男既資料出黎

因為啲女都係一樣

夜神月上身

咁呢個年代，
女人都係咁上下

啲女有仔都去做雞啦

唔揀毒燃！。！
抵死！ ！！

女朋友好好
但平得濟

點解啲女人咁賤 有仔仲要去偷食

男:賤
女:乜乜自主 物物自主

我都想有塊閪

清下支槍管，保養下又唔撚得

偷食嚟女人佔多數

樓主走先

賤男同薯片一樣，唔健康但好好食

有女偷食都算啦,
大把有老婆仔女, 嗰啲真係偷食啦.
通常啲對白就係我老婆一生左小朋友就唔理我.喺屋企無地位
一係呢, 就瞞住, 但唔使旨意星期六/日會搵到人出黎

女人仲多偷食啦

咁你要反省下自己點對人

姓葉

真

姓郭

今年三十